學木結請進

本身教開社區中心同私教
想學可以搵我
主要係東區
有意telegram: @Leoooon_k

其如果初學買邊款好
定唔駛買咁貴

你可以telegram 搵我話俾你知

Push